一句，tg 定 signal

想棄whatsapp轉tg或signal，邊隻保密及轉資料方便？

signal set咗日日清，有時share d圖第二日搵唔返